偷八達通退款$150 老差骨判囚勢失長俸

被告何膺然今被判監21天，但因他已被還押21天，故此可獲即時釋放。(胡家豪攝)

原定本月底退休的「老差骨」，今年初在九龍灣車輛扣留及檢驗中心當值期間，被揭藉管有扣押車輛車匙之便，在兩輛汽車內偷竊兩張八達通卡，繼而向港鐵注銷及取回餘額，他結果獲退款約150港元，卻為此陷牢獄之災，他早前承認兩項盜竊罪，今被判監21天，更有可能喪失長俸。

54歲被告何膺然今於觀塘法院被判監21天，但因他已被還押21天等候報告，故此他可獲即時釋放。被告自行求情指，被還押期間深明自由的寶貴，望法庭輕判。

下場如此，痛快。

算唔算休班警

IQ有幾高

抵死，偷雞唔到蝕渣米
我真係恭喜你呀

退休班警

狂賀！！

長糧 幾十年米飯 呢渣米都幾撚大渣

休班警+廢中+藍絲

屌你老母有時真係講都唔信
咁撚大個人貪果2張8達通 150蚊
完全係弱智所為

恭喜晒

咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
休...休班警

幫納稅人慳返 d 錢 , 義士

我真係恭喜你！！！

又有聲

為咗$150 冇咗長俸 值得咩

你唔退款你偷黎把撚呀？